聽講有個消防friend準備賣樓買車

一部消防車要幾錢?

你太曲
應該得我明

我明，消防員冇消防車點返工？
做地政署係咪要買埋地返工？

popo要自備tg

做食環要買洗街車

路政署員工啲路點分好？

車都事小
水嗰度下奶嘢
日日孭幾十桶屈臣18L水返工
唔大隻過the rock 都好難

就黎要自己買個system做野

識人做房署
自己供緊兩層樓
一層自住
一層比市民當公屋住

做救生員先慘

聽講中電港燈都跟政府
D fd佢地諗緊邊到搵電番黎

低級職員
局長係自己親戚間屋劏房俾人住

林鄭：口罩應由公務員自備

買條泳褲好平呀。